.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "janvāris 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize papildiespējas
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Pielāgo calibre, ielādējot papildus spraudņus.
.sp
Katru reizi, kad jūs nododat argumentus \fBcalibre\-customize\fP, kam ir atstarpes, pievienojiet argumentus pēdiņās. Piemēram: „/some path/with spaces“
.SH [OPCIJAS]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Pievienot spraudni, norādot ceļu uz to saturošo ZIP datni.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Spraudņu izstrādātājiem: Ceļš uz mapi, kurā jūs izstrādāsiet spraudni. Šī komanda automātiski arhivēs spraudni un atjaunos calibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Pielāgo spraudni. Norādiet spraudņa nosaukumu un pielāgošanas komandu, atdalot tos ar komatu.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Atspējot nosaukto spraudni
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Iespējot nosaukto spraudni
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
parādīt šo palīdzības paziņojumu un iziet
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Instalēto spraudņu saraksts+
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Dzēst papildu spraudni pēc tā nosaukuma. Nestrādā ar iebūvētajiem spraudņiem
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
parādīt programmas versijas numuru un iziet
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
